Versão 0.1 - Migração da ideia do SIA Base.
 - Códigos totalmente reescritos
 - Factory - escrito para poder usar variáveis list.
 - Autoloader - Carrega arquivos independente de mapa.
 - Acesso a banco de dados usa prepared statement e foi reescrito conforme recomenda o manual do PDO.
 - Sistema de utilização de CDN para caregar libs
 - necessário usar o gulp para poder compilar e gerar os javaScripts corretos.

Versão 1.1 - Adição do comando eny 
 - mudado o grunt para o gulp
 - preparado para usar o docker em conjunto. 
 - Criado o arquivo enyalius que da várias funcionalidades por linha de comando. 
 - Ver a documentação especifica para isso e a versão que se instala com o alias eny

Versão 1.2 - Reescrito os models e o gerador de CRUD
 - O comando de getTable e getID passaram para o DAO e para o DTOTrait deixando os DTO mais cleans.
 - Maior integração com o JavaScript implementando a classe JSONSerializable por padrão
 - Aumento de velocidade
 - Padronização de alguns nomes e depreciados nomes estranhos em PT-BR
 - Reaproveitamento de conexão igual aumento de 10% em cada chamada em média.

Versão 1.6
 - Melhorias para SEO
 - A lingua agora muda da geração de páginas
 - Metags globais podem ser adicionadas em um arquivo .ini na pasta view do app
 - A constante 